有冇人知依幾個月高鐵有幾多人搭

0 停咗半年有多

不過每日都有幾班車

國安，武警係有呢個需要

關又唔開，派關員做乜
除非國安拎黎送中

因為香港關唔開但支關職員要照返工？